胡杏兒：「我的前前任和前任都很棒，但我最喜歡現任，他教我做回小孩。」

胡杏兒（Myolie）昨日宣布再度懷孕，可喜可賀。她與丈夫李乘德（Philip）相愛逾4年，並誕下一子，早前她曾開口表示想生「豬B」，結果得償所願，昨於社交媒體張貼超聲波照片，歡樂地分享道，「豬寶寶終於加入，李氏農場可以開張了！」

胡杏兒去年生日時，全家到馬爾代夫遊玩，由於只拍側面照，讓網民猜測她再度懷孕。她其後接受訪問，雖否認傳聞，但指一切都在計劃中，並在多個場合提到，想多生一個「豬B」。看見Myolie如施幸福，獲得一個美滿家庭，實在可喜可賀，不過這段幸福來得不易，因她曾將自己的青春，付託予黃宗澤，戀情卻在7年後告終，留下了遺憾。有如其名：「幸而」，幸而她於兩年後再遇幸福，被傳與Philip同居，兩人亦在公開戀情的同年共偕連理，舉辦「祝李幸福」為題的婚禮，兩人的相處方式，亦讓人深表羡慕。

以結婚為前提的開始

胡杏兒曾在訪問提到，兩人的相遇，是在一次好友的生日會，「當我抬頭看見他進來，我便怦然心動，跟他一見鍾情、一拍即合，合拍的程度，我成日覺得，為何這麼遲才遇見他？」雖男方曾被傳出軌，不過杏兒仍選擇信任，或許這是因對方的成熟可靠，讓她感到安心，「他剛開始時，便坦白問我，有否想過結婚生小孩，若然沒想過，我們便不太適合」，以結婚為前提的開始，已為接下來的感情，建立堅固的基石，雖Philip傳聞不斷，但兩人仍牽手度難關，杏兒還表示「我替他心痛，很多東西他都要硬食，但他卻說願意為我，承受這些輿論。」

擇偶的重點要看...

擇偶首要條件是合眼緣，杏兒亦認為選男友「外表當然緊要」，「不過這些東西不長久，最主要是大家有相似的相處、溝通和價值觀。她與丈夫在各方面都合拍，「我們無所不談，聊到不想睡覺」，不只是朋友，對方亦是她的心靈伴侶，「當我鑽牛角尖時，他會提醒我要感恩，因為我已得到很多，不要只著眼於不開心的事。」

「他教我做回小孩」

不同情侶有不同的相處方式，杏兒曾公開三段戀情，其中這次的愛情，她認為是最自在，「我的前前任和前任都很棒，他們一個教我做溫柔的女人，一個教我做成熟的女人，但我最喜歡現任，他教我做回小孩。」因為對方的安全感，讓她得到依靠，更甚的是，兩人的相處，有時會像個小孩般，並從中尋找情趣，「他會把我們當天的自拍拼在一起，然後發給我說：『你看我很無聊吧！』」兩人亦喜歡透過訊息傳情，「我跟他經常互發訊息，還要是很長很長的，有時他還會翻看內容。」大部分女生都可做個溫婉嫻熟的伴侶，然而她們最想做的，還是那個被對方寵愛的小女生。

遇到個男人可以寵到自己變細路係好幸福既

但我越黎越唔鐘意胡杏兒

行文好垃圾content farm feel

Haters gonna hate

本身唔hate
係佢少左拍劇 多左綜藝節目
睇到佢本性點同人溝通開始先唔鐘意

我都係，本來對佢冇咩感覺
但睇完咩胡說八婆會先覺得佢係正宗八婆是非精，扮晒大家姐
勁乞人憎

反支那受死啦，八婆

Bosco嘅玩具

硬係覺得佢哋人前扮恩愛

床上功夫？

我這樣討厭 他完美如此

hole hole地相處

唔好諗咁多 胡說八婆會得表哥一個係好人

豹嫂唔係好人？

係大台魚缸撈得掂都唔會好得去邊 好嘅都走晒

佢同一句野講左幾年 好撚柒

澤囝既最後祝福

又消費波士高

能共你hole hole 地相處

即係胡囧又老作，講到自己係同This分咗手先識到現任老公
佢老公Philip同李施嬅拍拖嘅時候，胡說白痴已經存在，胡囧有無可能完全未喺任何形式嘅party上見過對方?
而且，當時佢仲係波士鳩嘅吹氣公仔，佢如果對Philip係一見鍾情，即係撬好友牆腳同出軌啦，難怪佢同波士鳩呢隻蒲精可以hole hole地相處

Bosco

巴打非常詳盡

冇睇 可唔可以講多啲

bosco 唔好咩

感覺上佢同波士高散左之後
咁快同第二個一齊 一齊得好求其
好想型比波士高睇
仲係好念念不忘

佢老公肯定成日偷食，不過是但啦，自己揀咪隻眼開隻眼閉囉

其實所有女性係連登都愈黎愈憎架啦

偽人

次次聽最後祝福都好心up，feel到bosco嘅無能為力

睇得好透

呢個男人都係蒲精
難怪一怕即合

之前有條片好似係講胡杏兒突擊探佢老公班
之後胡杏兒錫佢老公塊面一啖
佢老公望都冇望好自然咁另咗塊面俾佢錫
之後佢老公望一望先發現係胡杏兒 個反應係勁shock

出去蒲開滾開嘅男人來者不拒，個個女人哄埋嚟都受，係無諗過嗰次哄埋嚟會係自己老婆

乜撚野寵到小朋友姐
未又係講錢
香港女人拍拖咁撚搞笑永遠想人地付出自己一啲都唔洗為感情付出

仔都生埋仲消費ex

非處 埋單

Myolie

my ol (use) ie

表哥台慶恰9 朱晨麗

雖然我都唔鐘意大陸新移民要闖出一片天ge 朱晨麗
但表哥咁樣好無品

係Bosco分佢手定佢分Bosco手

十月十七天

明眼人都知佢要威 貪錢啫
偷食話之佢啦

東海堂植入廣告

咁佢老公四四正正, 又肯幫佢生仔, 各取所需者, 佢老公除左李施嬅之外都食個幾個明星仔

同期結婚嗰個鍾嘉欣又係咁

佢老公食唔少女啦 佢都係為左威姐
外型唔差又有錢
佢都係中意啲player架啦 bosco同現任都浦精

咁功利 所以咪話根本冇感情可言囉

祝福想你都聽到

前任係波斯高 前前任係邊個

好好地相處

諗起呢單，拍過拖都知philip當時的心情

好似係鍾麗淇老公...鬼佬

聽到佢對自己上唔到高音感到無能為力

黃智雯應該都係好女仔
唔知點解會痴咗埋呢班八婆到

要埋單嘛

果陣好似話就話比surprise 但其實係想突擊捉姦 所以佢老公果陣嚇親

屌content farm都討論
連登仔垃圾

弱尻智樓主
東海堂打手？content farm廣告文都放上黎

自從喺台慶，成班胡說八道會嘅上台頒獎後，對表哥同黃智雯嘅印象大打折扣

講粗口有邊個唔講

但無可否認佢老公幾撚型 好過Bosco，係街撞過好高大，講野個British accent

。。。。

大陸新移民要闖出一片天
淨係依句都抵佢畀全台本地藝員杯葛啦

拎獎咪拎獎 入得tvb就同一條船啦 仲分乜鳩大唔大陸
人哋都未出聲 無啦啦自己搞分化
邊撚個無品先呀？

妳我未有幸 一起說聲願意 但這位 跟妳 可以

覺得佢個仔都幾得意

當我抬頭看見他進來，我便怦然心動，跟他一見鍾情、一拍即合，合拍的程度，我成日覺得，為何這麼遲才遇見他？

可惜呢啲Post特別多連登仔入黎

佢老公個底都好花下

Agger 班華姐出身唔會拎獎話希望加拿大長大既都可以闖出一片天

基本上你講個三位都好八婆
唔係點會臭味相投同聲同氣

傅穎

咁又蠢啲喎 自己老婆陣除都唔認得

佢唔要波士呀 傳聞波士賣 畀肥杏知道咗
接受唔到就

咁其實好正常

慳撚啲啦
強國人插入你地盤話要闖出一片天仲要笑笑口讓個位比佢呀？
況且隻強國豬冇實力都拎到獎
抵比人恰啦

佳佳

胡同李詩韻一齊會唔會好尷尬

男朋友都係rich guy好友

個樣似好風流 晚晚玩女人 唔老實

我這樣討厭 他完美如此 能共你 地相處

我這樣討厭 他完美如此
能共妳holyholy地相處

胡杏兒嘅 ex ex 係邊個？

暗串Bosco唔成熟咁話

你我未有杏
一起說聲願兒

李氏農場
正宗肉便器

結3次！？
咁都有人埋單

表哥係台慶點樣恰鳩朱晨麗？

所以點解有好多女人結咗婚之後都話有陣時想返娘家, 返到屋企做女, 唔使做有人照顧返佢.

但覺得佢講得啱喎，bosco成個大細路，同佢一齊應該係開心，但同時會似湊仔

咁都應該係啱嘅
佢哋拍拖嗰陣Bosco先廿中/卅頭
呢啲年紀既男人十之八九都係咁
女人始終早熟啲，係會覺得難頂嘅
（認真咗 ）

點都好，曾經食過已經好令人葡萄

黃智雯明顯係八婆格 講真，佢地成班都一定係八婆，唔係點會做到frd

似黃宗澤飛佢，胡杏兒唔忿氣八婆上身搵人唱佢，之前好似又有篇話黃宗澤過錯胡杏兒係人生最錯，笑死，胡杏身兒正宗八婆，娶到喊三聲

唔知點解我覺得佢宜加個老公都係有d狗公feel

講真胡杏兒都唔算點串波斯高啦
睇波斯高似大男孩咁
女仔點都想男仔照顧自己多啲嘅

發夢聽過波士高d蒲frd話分手原因係因為男方唔肯結婚，但女方好想結，而分手導火線係男方又偷食同又被發現了

因為對方的安全感，讓她得到依靠=錢？

講真，佢地結婚竟然搵李施嬅做伴娘，我真係下咗一聲，不如洞房叫埋一齊3P 。搞到好似做 show 咁，成件事好膠。

死共狗

又係個啲死港女要活得比你好既心態

成班人都互滾其他人男友

澤仔唔知有咩感受

咪又係有錢就嫁，娛樂圈女都係咁現實

咁啱前幾日睇到bosco一篇訪問

人在脆弱時候，情感都想穩定下來，有個依靠，相反Bosco卻自認大細路，感情上未想泊岸：「結婚組家庭還未想到，無所謂，我未恨生小朋友，阿媽又不恨抱孫，隨緣吧！好多人覺得，結婚為了有下一代，其實我都喜歡小朋友，好得意，但未至於要擁有自己的小朋友，自己都是細路仔！」他也承認找女朋友也要考慮很多因素：「她要明白我的時間分配，工作霸佔我好多時間，若她趕生仔，我又不趕的話，大家心態不同，這些問題夠死啦！」

你又知冇3p?

雖然唔肯定胡囧同this咩原因散
但可能以前睇得多野蠻奶奶
硬係覺很佢地好襯
囧都第二胎了
澤囝仲掛住玩

但唔搵佢咪仲怪，唔通成班胡說八道個個都做，淨係叫佢唔做咩

咁肥杏都似趕埋單既

咁佢年紀都唔細嘛

點只教你做回小孩咁簡單，係床上教埋你做醫生，護士，警察添

老婆唔係處

大佬佢幾多歲呀

係...應該似係bosco唔想結婚...而杏兒想結婚...所以傾唔掂

囧囧四十歲都嚟緊啦
唔搵人埋單又好似唐姨咁比人笑嫁唔出
男人到五十又可以搵個廿歲結婚
好難怪囧囧好心急喎